有咩角色做敵人個時好勁 自己友個時就好廢

一開波勁到仆街 一個夠晒個時全船人做
之後好似越來越廢

bucky

做敵人嗰陣自己睇返avg1

lf2班i join you既契弟

龍珠

機戰

菲利，比達唔算廢掛?

正想講，未加萬幾血，加咗得返四五千，仲要淨係識得鳩跳

本來想講比達...但佢冇勁過

左右左右左右左右左右左右飲奶

所有五色戰隊既黑戰士，同主角為敵時一打五，同主角為伍時弱到飛起。

正想講

diu笑咗駁唔到

笑左， 童年回憶

犽宿
劫
李星

比達

笑撚死

天元突破

神父

挑機鐵血朱古力
第一季超奸 所有身邊人全出賣
第二季 你竟然敢對抗擁有巴力既我
wtf

戰隊 新色戰士一個屠主角成隊
從良後即刻減半

中肯

明明挑緊機果陣十幾萬血

洗白入隊之後得番幾千血

我愛羅

數碼暴龍04 輝一

頂比你講左先

輝一 岩岩想講

金正恩

警犬

冇計bo 我愛羅之後遇到既都係君麻呂 迪達拉同班 全撚部都勁到癡線
講起 新生代個sumire明明吹到木葉成隊上忍都打得過 點知馴服左之後中忍試連支旗都守唔住

佩恩 長門

有啲人質唔撚識退 淨係識沖上前線送頭 一鬆綁就衝去前面俾幾十條友圍 過多幾秒就見佢係後面從天而降

妖尾雨女 加入左妖尾之後冇贏過

通常銀色

比達打咁多場輸咁多場，成條問題根本為佢而設

柒達

黑鷹獸明明勁到癡線
最記得喺地下劃個圓圈果招

淨化左之後個獅子獸形
折墜到要衝上去咬人

所有格鬥類遊戲，對戰時既boss好勁，但下放自己有得用時就弱好多

駁唔到

Holk

閃電十一人紅色頭髮果個外星人
唔記得叫咩名

基山廣?世界杯嗰時都叫做過下野喎

胖虎

成班外星人都係啦
一開波學校都射爆

費蘭度托利斯

基山廣都叫廢 咁豪炎寺直情唔撚使踢啦

打小巨人 豪炎寺直情一球都入唔到（唔計組合技）但基山廣直破上帝之手x

笑到仆街
平時好撚難死
一join you之後易死過啲黑超佬

主角群最後都抽贏晒班「外星人」
諗住打世界賽應該輕鬆無雙啦
點知都係苦戰

大蛇丸

亞歷斯山齊士

佢出現之後d敵人都要以唔被佢秒殺為前提，尾田自己玩自己

成班小朋友 仲睇00後卡通片

一拳超人

we have a hulk

掛住溝格雷

咁多年前嘅遊戲又無乜資源整
AI 係咁上下㗎啦
我成日都叫佢地 stop 我自己衝好過

佢個定位同戰隊第六人一樣

遠呂智

垃圾

流星劍

烏索普，睇佢打路飛嗰場，勁幾多

迪露獸算唔算

究極天使獸

Fizz 同riven 呢

全能到仆街喎

日番谷東獅郎

衝鋒21一大咋

龍珠入面所有洗白左嘅奸角
除左柒達

盧卡古

講起if2,有冇人裝唔返

咁係你記錯名姐

所有呢類型角色
黑化強五倍，洗白弱三分

“i”f2

三國無雙 呂布

新一輯話你知
無打外星人嘅日本隊會被人炒10幾比0

三彬淳
松山光

應該問有邊個唔係

lf2

不如問邊個做敵人又勁，做自己友又勁又無弱化

馬沙

所有機戰做敵人變做隊友既角色

莫拉達
從良之後廢到

JOJO嗰啲配角？

屌 我都想講

打冥府之門咪贏過

黃金聖鬥士

更木劍八

進清十郎

梁振英（睇番佢未上台前）

普巴

魔童，柒達

數碼暴龍4 輝一

古蘭修

有少少off topic，黑崎一護
明明一開波唔洗萬解都屌打大部分副隊長，去到後面講到好似要虛化加萬解至打得過咁

但屌到裝子已經贏晒，搞到悟空只可專心練功

Kamen Rider Delta

三國誌曹操傳隻張遼同張郃

山齊士

卡農

宇志波鼬

勁到痴撚線

之前控制晒士道成個後宮
收伏之後變成後宮之中最廢

Justice league- superman

唔係
同埋十香琴里仍然好強

講外星學園嘅話力斯先係削得最甘，
打世界賽竟然話體力不足離隊，真正靠禁藥先作威作福

無雙幾時有隊友 你話丁丁果d都算
班npc係用黎觸發劇情咋

有冇諗過佢得返幾千血既原因係因為俾你班友打完一獲

點解無人講馬沙

成隊獌

伊卡洛斯

依套咩黎 好熟口面

係尾田畫得閪 根本無好好發揮佢嘅技能 淨係一味focus喺佢對波到

你咁講尾田個個女角都大波，根本就冇focus過

艦女人

打完見到數值真係得啖笑

魁男塾果班

尤其是大豪院邪鬼

初出場起碼大主角10倍，之後無端端縮水到同主角一樣

提摩

Soul eater 黑血果條毒撚

我

馬超

Loki 咯當然寒冬都係
比達又係

機戰個班, 做敵人個陣個個十鳩幾萬血, 加入左之後廢到

卡龍做自己友果陣仲好打過海龍座時期

駁唔到 佢廢都算 仲要同我爭奶飲

恰那美星人佢就叻

除左魚蟹牛
全部由頭勁到落尾

三彬淳
松山

海將軍時期連一輝都唔夠抽

果然翁

周文賓

沙拿 迪布尼

剛剛想講

日向寧次

之前明明好勁 但今次一開波就

Batman
Bvs 打superman 果陣就打到佢high high
JL 果陣就做咗交通督導員 打兵仔

其他女角發揮空間無佢咁大

博士睇邊集

3M都廢?
立花兄弟就真係廢喇

你敢違抗擁有巴力的我嗎

基山廣係世界賽最強前鋒咁濟喎

卡農係冥界開無雙
廢係邊

尼奥＞穆

苦你老母
基山用流星劍照入呀
後面一人必殺都入呀
豪炎寺都唔得
仲有game入面最勁

Loki眼中嘅hulk

世界賽真係未搵到邊個勁過佢
單人技又得，合體技又得
天空屙多屎破rococo嗰下勁正

成隊主角光環太勁 遇強愈強

主要講嗰啲keep住勁
唔重要嗰啲就......鷹

世界賽仲好睇過打帝黑 之前講到有幾勁 比賽果陣就腦抽筋

vision

迪路獸，跟吸血魔獸果陣一拳揮低一隻跟左主角佢地要一齊玩圍毆先打得贏

3M係世青篇個時中國隊d人都當佢雪糕筒咁扭

但係Golden 23佢地好撚勁喎

we have a 哭

鷹係隱左形，邊有廢到
蛭魔比美國個4分衛fake左次傳球
都係靠佢block
反而鐵馬nerf得勁
賣點係唔會偏離路徑但比美國佬撞開

話lf2啲隊友廢果啲，係你地唔識用command控兵姐
就咁放養佢地肯定飲曬你啲奶

屌你老味 LF2果到笑到仆街

但我愛羅係風影

dllm

魔童

屌 正想講 個陣做暗黑獸個陣1打5

機戰f w系角色
做第三勢力時超勁
入隊後勁廢

知你醒啦

阿散井戀次
開頭把刀伸長縮短 打到一護成隻狗咁 去到救露琪亞嗰陣打多次都仲算勁
之後虛圈篇廢到
把刀次次俾對手捉到路 個卍解又柒又廢

呢個真，中期虛圈打0刃牙密最終形態要同白哉一齊打之餘返嚟嗰陣兩個重傷

講起白哉又係嬲，後面篇章毫無作為，俾F搶卍解

我唔係搞政治嘅材料？

有表現嘅好似得最尾打嗰個柒星S

白哉又係人版一個
開頭見佢把刀好勁 以為係bug
但後期戰鬥力又唔算上乘 係有時chok得好型咁囉 特別係打十刃用夜一招瞬步嗰下

白帝劍輸俾冇虛化一護，得打柒刃算係冇壓力輕鬆

呢個真係唔合理 一護啱啱學完速成卍解就去打都有得贏 主角冇計

白虎亂月？

小智所有收服返黎嘅小精靈

Jojo 銀色戰車

爆龍殺手
可能同個名一樣
專殺自己友

任何星期日做既超人戰隊既白色超人

變左做搞笑角色

事實

全能到仆街

比達

Carmelo Anthony

復活之後單機打贏頭一次之外 之後單機都係輸

話明獅子獸型
有邊代獅子獸唔係柒就拎便當

超人界既 比達

暗黑獸

鳳凰座一輝

第三部銀戰 仲勁左

做敵人個陣比魔術師秒喎
做自己友個陣單拖打爆幾條友
點會係廢
花京院又係，敵人個陣比jojo秒，之後係飛機已經打爆條友，最後雖然死左但係佢絕對係MVP

做咩都係廢

做敵人邊到勁？一護都唔夠打

最撚經典 白河愁

銀色戰車後期好勁，有興趣睇漫畫

去到第五部都勁
經驗豐富

咩咁濟
單人最強係佢

佢先慘，同樣外星學園，後期體力不足冇哂戲份 明明前期屌打主角群

孫悟空（王者榮耀）

對面用：畀佢滅團
隊友用：不停送頭

明明成隊真係打中場得4個人
鬼道 不動 綠川 土方
仲要踢走綠川入染岡佐久間兩個前鋒
係都踢走粟松同旋風仔先啦

連替身使者自己都控制唔到 差啲搞到冚球鏟

呢到都有得笑

呢個真 但好似話係有病所以廢左

所有拉打3騎

閃電十一人個扎納古

老豆

豬八戒

你當易大死？

真 所有野一關沉左藍染船條女事就變二次元吳卓羲
之後仲自己捅左佢一刀 咪又係兵一隻

慘得過砂木沼
外星人時期勁過綠川
世界篇選拔賽都冇得參加
不停練習希望可以入隊，最後都得個桔
要係電視前面睇住日本隊打飛機

打緊主角呀 同埋主角都係靠虛先起得番身

菠蘿王

做自己友都好勁喎

基山廣係決賽唯一一個用單人技射穿神之手X喎

不如講下有邊個會keep到

你話呀？屌你老母！

唔係銀戰士咩

邪得會join架咩
記得係最終大佬黎

佢到後期冇卍解打H俾人收皮，要攞返卍解先夠I打，打完俾Z變殭屍，之後俾涅繭利攞嚟試藥醫返好

上去打M變型態結果都係打唔贏

費事講到咁盡，唔算太熟game
但真係諗唔到勁過佢既前鋒

李小狼

佢搵曈子監督練完都係抄人地技 冇咩個人特色技
加上佢性格又係有啲自負個類 但又唔似不動咁可以做奇兵去扭轉局面
可能日本隊(劇本上)好難搵到個定位俾砂木沼先廢事選佢入去

btw 外星學園散咗之後 綠川係勁砂木沼少少 綠川打新日本個陣都話自己本身勁過砂木沼

而一之瀨就真係做敵人個陣勁 自己友個時就廢啦
唔計組合技 佢係雷門個兩招只係一啲好廢嘅技 一打日本就上晒力 一個挑晒成隊日本咁制

英國前鋒都有招Excalibur屈到機
但係動畫就基山廣單挑贏左洛可可

但正常情況下既excalibur比異空間之手擋左
呢招去到後面係比人屈

大和猛
本庄鷹

赤羽世界賽直程冇影
本身都講到佢唔落場齋教都撚到王城一段時間

峨王

赤羽又慢又唔夠力

z一開始未勁囉
超贏破壞神托波 單挑黑悟空

服用五石散既賓周文？

老母
喺屋企聲大夾惡恰我同老豆
對外就扮好人 有咩就鵪鶉
拎屋企資源俾娘家人就最積極

七重變型體
劍部武一郎

石中劍全力屈全場都破唔到異次元之手
god hand x>>>異次元之手
基山廣單人破god hand x
邊個勁啲我都唔講了

古魯謝＞＞＞雷

山齊士

利申：獌

未入黎都想講

所以咪話基山廣洗白咗之後都係勁
亞風爐就真係洗白之後柒曬

柒都係柒外星學園個段時間姐

lol其他玩家

屌 笑撚左
但你又講得無錯

我都即刻諗起

我好講係石中劍根本唔屈 overrated

係咪嗰件姣閪

作為對手個兩場波勁到痴肺
一入左隊踢左都唔知有無兩場就傷出
得罪講句華湯根都仲好過佢

機戰啲人

唔止少少啦 係完撚全離題

三杉淳世少盃每次後備落場都交到貨呀

但佢唔廢喎
佢當時實力絕對唔差過冰火嗰兩條友

飛燕,雖然做敵人個時都唔算好勁

施治

鷹係世界盃篇基本上係無出過場

超就算啦 擺明想谷柒達人氣
事實咪又係柒碌一個

入黎就係想講佢

亞風爐明明MF比雷門逼佢打FW算係咁啦

足球小將入面基本上廢開就點都廢
勁嘅 只會俾班更勁嘅屈機 好似拿度尼俾個西人屈 火野龍馬俾巴西佬屈咁

三杉淳同松山呢啲最多叫少上鏡

格硬講勁變廢嘅話就應該係健威
佢踢日本個陣幾乎一射就入 但中學篇係全國最top門將（森崎呢啲二打六就唔提啦）

反而想知邊個係敵人嗰時勁做隊友仲勁

爆龍殺手我印象佢正式入隊之後兩集已經死咗
好似話佢每一次身其實會短命啲

我之前講咗啦

sor囉

俾斯洛哥同哈曼追住嚟射
但係條友好似由頭到尾都無勁過

健威格硬被變廢，為左突顯林源三勁

十個犽宿九個雷 最強的在對面隊

秒撚左一隻三巨頭

鼬廢? 佢別天神成功解到穢土轉生ge控制(雖然係撞彩但諗到咁樣預設幻術) 後面用伊邪那美ko埋兜 如果無佢喺到 4th忍界大戰應該死得仲多人

驗眼啦屌
唔出聲無人知你on9

妖精尾巴果班敵人

全部出場係威係勢，轉頭做哂狗

唔係

你啱

樞木朱雀

green arrow,唔記得邊季係畀rals a gu 洗咗腦，做咗壞人，超勁，做返英雄，越做越廢。

malcolm merlyn

亞風爐mf同fw都打得
招heaven's time第二場就比劇本nerf到破鳩左仲要傷埋

屌 琴晚睇多次內戰，佢金屬手一拳俾蜘蛛俠擋住，鬥力仲要不分上下，都唔知乜設定，美隊2果集型到核爆

講起就想down返隻rlf2係office玩

蜘蛛仔個力緊係大好多啦
幾十公里時速嘅車都擋到啊

搞到冬兵平庸到hihi拍落其他角色度，唯一隻金屬手都做唔到啲咩

marvel緊係吹大蜘蛛啦
唔通換血靠冬兵咩

日向小志強

三杉淳小學中學不知幾撚勁，出得個半場都屌打志偉小志強，入左日本隊比人逼左去打後衛

技安

蜘蛛俠個設定不嬲係好撚大力架喎
同埋上面無講錯
蜘蛛俠應該係marvel漫畫入面最出名同最多人鍾意嘅角色
好多人期待M記自家拍嘅蜘蛛俠會有好表現

翼神 真聖綾人

大學同學

冇飲聖水勁得去邊呀

先唔講禁藥
e套太難講
d敵人能力都係三級跳,話冇用就冇用

矇面超人

因為日本入面得佢識裝越位同埋佢係成隊日本最有戰術頭腦嘅球員

係咪未有人講 電童 入面 銀河定唔知北斗個老豆

白河愁都廢你囉邊個去比較

真聖綾人加天之志雷馬簡直毀滅世界 AI1都係垃圾

鷹宮忍
東條英虎

戰鬥力豬八戒同孫悟空平分秋色
兩個打咗成日都無分勝負
九齒釘耙又係太上老君精心製作嘅神器
絕對勁過如意金剛棒
可惜係衰戇鳩

天津飯

凰牙面具佬?銀河個舅父/大伯嚟㗎
人攞鳳凰之力佢攞鳳凰之力,佢攞得兩把刀

林源三
入隊即刻受傷

LOE 外掛
ROE 垃圾

北斗鼻父黎

冇SGGG呢個認證嘅健威只可以踢前鋒

森崎

犽宿

亞古路

修哲成班友真係由勁變廢(唔計林源三)
一開始樑仔吹到佢地幾勁 咩來興瀧一個啲
之後一踢南葛 咪又係靠志偉泰萊贏波
去到日本隊班友直程連波皮都掂唔到
得守中衛間唔中有得踢

返去你嘅大陸game啦傻閪
上香港討論區托咩，放心我完全封鎖左你架啦

識野師兄

Jojo全洗白既角色

飛影，做敵人淨係識普攻
做隊友次次都搵到件中boss嚟秒

佢某程度上勁過主角（第一季）
第二季敵人時比基魔秒，入番隊後即刻開外掛喎 ching

傑拉爾
明明出場型到震
d招又中二
點知做左自己友之後

陳秀慧句式 🤔

鐡血的孤兒
第一季，幕後大老闆，完全智商壓制
第二季，變智障，同人單挑掉左一把刀轉個頭就比人斬斷左……死L埋

亞風爐唔做韓仔一定好打得
Chaos Break佢同吹雪豪炎寺用一定勁到仆街

Bucky變返善良就唔夠狠毒

season 1惡到
之後劇本寫到佢變咗傻仔咁

用家問題

阿樂 天津飯 餃子 魔童呢堆都唔多掂

贏到19號 布歐篇隻卒 同埋。。。同埋。。。講住咁多先

龍珠17號MVP

舅父

佢可以同ZERO互劈咁耐都廢
對面唔撚會死喎

無職轉生 龍神

所有機戰由敵轉自己友都會弱化n倍

衝鋒21班友，做敵人果陣又特寫又剩，做自己友即刻兩嘢比人撞飛

Punk頭大舊佬

司徒奮仁

阿斯蘭？
一轉team 揸老虎都頂到命運咁耐

冇我出嚟救世既話佢垃圾都不如

劍隻梅花都係
做敵役打到主角仆街
變左自己人廢到

都贏咗破壞神mode嘅托波啊

足球小將

次藤，早田都可以撚贏戴志徫

撒波，多多利亞 ，培值人，

食戟之靈塔克米兩兄弟都係

佢呢?